[中伏台] MHW PC 從零再開始

入黎吹下水, 順便抽下台主水
其實PS4 都打完, 就係要發癡買PC版再玩過
簡直有病

kill me now

Starting again

:wave:

¯\_(ツ)_/¯

Time for the big game

上位輕鬆玩中

帶人中

輕鬆帶人中

solo中

輕鬆

Fun time

god, stop

輕鬆玩中